各位點分人地係私樓仔定租樓仔?

例如問完人地住邊
大地話XX花園 (私樓來)
你點分佢住個間屋係自己物業定租?

問租金幾貴

咁快1個負評，d租樓仔玻璃心